[復仇者聯盟] 賓館清潔女工不忿被炒 持刀找晦氣被打傷

早上10時40分，一名年約40歲女子，被途人發現在油麻地砵蘭街112號路邊，左手受傷流血，身旁有一把生果刀，於是報警，由救護員替她包紥，然後送院。

警方調查得悉，女傷者是現場一間賓館的清潔女工，較早前被解僱。今早她手持生果刀到來找晦氣，但被打退，混亂中亦被刀割傷手，於是走落樓求救。警方以涉嫌襲擊拘捕賓館一名職員，而女傷者亦涉嫌藏有攻擊性武器被捕。

東家唔打打東家

好文采

肯定又係支那大嬸

睇嚟冇睇黃子華

00後

仆街佢拎刀上黎找悔氣
打走佢都俾人告？
下次係咪要報警之後係間鋪入面等幾分鐘

警方以涉嫌襲擊拘捕賓館一名職員

打又死唔打又死
你估個個都識口遁

睇黃子華老馮要背左佢?